[好歌回顧] 3.09 勝利入伍

先嚟個入伍fancam

1. Strong baby
完全展現出Fuckboy w/ Fuckboy music

2. What can I do
勝利最能正嘅era

3. Gotta talk to u
勝利係Kpop最溫柔聲線vocalist

4. GG BE
最鬼馬表演+attractive melody+超靚仔利利

5. 1, 2, 3
勁catchy勁skr

祝勝利入伍平安

幾時仆街死

勝利都有打手

利哥哥❤️

123好難聽
同Mino嗰首都係

勝利（已入伍）

mino個首無人聽

屌 開完個勝利post差啲俾車撞

123都唔啱佢
首歌根本度身訂造畀rose
rose唱一定超正

勝利快d中肺炎。

睇錯入獄

肥左咁多

低能

咁黑心

甘橙

躝

拉

真係差啲

推